怕熱正評 怕凍負評

好撚怕凍

唔怕熱

收皮啦投票撚

怕撚咗你可以點投？

唔識規矩 sorry

負評係俾你個戇鳩唔係投票

唔洗正負評都想屌樓豬老母

怕熱

兩樣都怕

緊係怕熱，凍你着多幾件衫就得，好熱嘅你除哂衫都仲熱

怕熱
個人:好易生濕疹
公共:好 撚 臭

屌你老母留言

香香你都鬧

我怕老婆香b